msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wpsc-sf\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-18 16:26+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-18 16:28+0530\n"
"Last-Translator: Alen Lin\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Loco-Source-Locale: en-US\n"
"X-Loco-Project-Id: 131510\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.26 20220711-1\n"

#: class-wpsc-sf-installation.php:146 class-wpsc-sf-installation.php:369
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:108
#: includes/admin/widget/class-wpsc-upw-rating.php:73
#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-ticket-feedback.php:139
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: class-wpsc-sf-installation.php:158
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:109
msgid "Feedback"
msgstr "意見反饋"

#: class-wpsc-sf-installation.php:170
msgid "Feedback Date"
msgstr "意見反饋日期"

#: class-wpsc-sf-installation.php:190
msgid "Terrible"
msgstr "糟糕的"

#: class-wpsc-sf-installation.php:205
msgid "Bad"
msgstr "不好的"

#: class-wpsc-sf-installation.php:220
msgid "Okay"
msgstr ""

#: class-wpsc-sf-installation.php:235
msgid "Good"
msgstr "良好"

#: class-wpsc-sf-installation.php:250
msgid "Excellent"
msgstr "優秀的"

#: class-wpsc-sf-installation.php:400
#, fuzzy
#| msgid "Feedback"
msgid "Ticket Feedback"
msgstr "意見反饋"

#: class-wpsc-sf-installation.php:415
#, fuzzy
#| msgid "Ratings"
msgid "Agent Ratings"
msgstr "評分"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-feedback-notification.php:39
msgid "Feedback added"
msgstr "添加了意見反饋"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:41
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:61
#: includes/admin/settings/class-wpsc-satisfaction-survey-settings.php:66
msgid "Satisfaction Survey"
msgstr "滿意度調查問卷"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:55
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:141
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:184
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:223
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:372
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:419
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:454
#: includes/admin/settings/class-wpsc-satisfaction-survey-settings.php:121
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:168
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:200
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:44
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:88
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:170
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:218
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:312
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:365
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:436
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:510
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:188
#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:107
#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:202
#: includes/class-wpsc-sf-license.php:108
#: includes/class-wpsc-sf-license.php:168
msgid "Unauthorized access!"
msgstr ""

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:70
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:251
msgid "Days after closing"
msgstr "關閉後幾天"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-satisfaction-survey-settings.php:87
msgid "Ratings"
msgstr "評分"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:59
msgid "Survey page"
msgstr "問卷頁面"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:78
msgid "Trigger survey when customer close ticket"
msgstr "客戶案件結案時觸發問卷調查"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:87
msgid "Closed statuses to enable survey"
msgstr "關閉狀態以啟用調查"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:129
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:269
msgid "Confirmation text"
msgstr "確認文字"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:378
msgid "Delete rating"
msgstr "刪除評分"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:386
msgid "Replace with"
msgstr "替換為"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:411
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:414
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:445
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:450
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:455
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:460
#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:207
#: includes/class-wpsc-sf-license.php:113
#: includes/class-wpsc-sf-license.php:173
#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:71
#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:85
#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:139
#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:170
msgid "Bad request!"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:34
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:35
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:53
msgid "Customer Feedback"
msgstr "客戶的反饋意見"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:62
msgid "All ratings"
msgstr "所有評分"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:79
msgid "Start To End"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:87
msgid "Apply"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:91
msgid "Export"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:95
msgid "Reset"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:106
#: includes/admin/widget/class-wpsc-upw-rating.php:71
#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-ticket-feedback.php:136
msgid "Ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:135
msgid "Allowed for customer"
msgstr "允許客戶"

#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:274
#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:94
msgid "Feedback (Optional)"
msgstr "反饋（選項）"

#: includes/admin/widget/class-wpsc-upw-rating.php:52
#, fuzzy
#| msgid "Customer Feedback"
msgid "Customer feedback"
msgstr "客戶的反饋意見"

#: includes/admin/widget/class-wpsc-upw-rating.php:58
msgid "View more"
msgstr ""

#: includes/admin/widget/class-wpsc-upw-rating.php:72
#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-ticket-feedback.php:137
msgid "Subject"
msgstr ""

#: includes/admin/widget/class-wpsc-upw-rating.php:121
msgid "Not Applicable"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-sf-actions.php:39
msgid "Satisfaction survey links"
msgstr "滿意度調查鏈接"

#: includes/class-wpsc-sf-actions.php:44
msgid "Satisfaction survey url"
msgstr "滿意度調查網址"

#: includes/class-wpsc-sf-frontend.php:58
msgid "Please select a rating before submitting!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:49
msgid "Access denied!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:50
msgid ""
"You do not have permission to rate this ticket because of the following "
"reasons:"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:52
msgid "You are not a creator of the ticket."
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:53
msgid "The ticket is not closed."
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:71
msgid "This survey is related to the following ticket"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-performance.php:56
msgid "Last 7 days"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-performance.php:57
msgid "Last Week"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-performance.php:58
msgid "Last 30 Days"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-performance.php:59
msgid "Last Month"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-performance.php:61
msgid "Search..."
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-agents-performance.php:146
msgid "Agent"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-ticket-feedback.php:58
msgid "View All"
msgstr ""

#: includes/dashboard/widgets/class-wpsc-dbw-ticket-feedback.php:138
#, fuzzy
#| msgid "Customer Feedback"
msgid "Customer"
msgstr "客戶的反饋意見"

#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:149
msgid "Unauthorized"
msgstr ""

#~ msgid "Okey"
#~ msgstr "好的"

#~ msgid "SupportCandy - Satisfaction Survey"
#~ msgstr "滿意度調查系統"

#~ msgid "https://supportcandy.net/"
#~ msgstr "https://supportcandy.net/"

#~ msgid "Satisfaction Survey addon for SupportCandy"
#~ msgstr "滿意度調查外掛套件"

#~ msgid "SupportCandy"
#~ msgstr "客服系統"
